[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1762)

誤中

bee

上邊條船好

Bee

slow

show

我又買1K BEE

私底下轟左廿萬跟老4 Av

唔得閒屌波
要多條我Bee和主

信多次

齊齊羊

做做游快兩步啊

屌下波膽等睇戲

胞子一齊羊

連登大船出發

siu4

蚊注上船

仆街得終於平注

第一次開post就比左賭波post

6萬幾張波膽飛 睇到千幾張 大注都係買客 但連登又吹緊bee

雲加都要Bee盤

我唔識游水，帶住我啊

好嘅開始

咩網

想要客

希望對我好d

補左廿萬跟av 快啲補飛！！！

Beeeeeeeeeee

長大了

Bee 100%

子龍係邊個tg Group

大陸人一千就叫大注？

仆街你游返埋岸

黃鋒快d針死香討

好耐無睇過大船對決

gun少少

後面有幾十張大注

FC橫濱[0/+0.5]

主主

上左下盤木伐仔 怕左日乙專家

半主！

連登大船+雲加 大戰 做做+香討

連登大船黃蜂號最後召集

橫賓20k trytry

跟Av巴 買Bee 希望慢慢妹到條數

ka

我bee

其實似和波 不過唔覺橫濱贏到
半搏全

橫濱

呢場唔值玩咁大

主w 2.2點讓平半呀?

忠實fans一定跟

橫濱號

橫bin

兩面都大船
姐係和啦 super!

準備馬仔未

係呀
但你叫d賭仔唔好賭,有用咩?

事後一定中系列

又又又三日

半日又躝左出黎

Gel Gor

同路

青爐已出 幾有信心炒1-2場

咁撚似我

買雙

2.0 1.84

買大波算

下 cancel左場波？

雲加書包都黃蜂

書包要bee

雲加 書包都要主

心靈橫bin 但會上大船 應該沉硬

有人都同我講

輸半搏全
最後都係揀bee

連登大戰鄉土

冇筆巴青爐 可唔可以入黎學野

笑死
59分30秒郁水
Bee全部死哂

仆街啦今次
俾人搭沉船

bin

馬會戶口所有錢 放左落橫濱

佢事後d講野方式太仆街 ，唔屌唔得

高水平半主隊有吸引力

beeeeeeeeee

開波？

我地對左

睇大細盤大波應該都沉 頂盡兩粒

好廢 不過近期D波夠正氣

Bee禁屌

我對晒😂我買和

今日退出 明日後出

尾盤支持橫檳

信bee係因為佢前年升班果陣咩盤咩水都贏哂
正氣到不得了

積少成多啊

未開..

1:0

Bee半場就456對面

希望

有無巴打想我貼重要的東西

我就支拎ka巴做做

想要

跟左BEE

Bee控球率100%

有無tg link 啊子龍 我唔知原來你係果個到 我之前㩒過但無join

開波

盧sir要bee
信了

sure win

1射1中差啲入

馬仔好難玩 要慢慢學

全連燈要bee仔

橫濱波皮都掂唔到

黃蜂鐵達尼

in bee we trust

連登vs香討

入未

要左橫Bin

Bee中柱

橫bin比力

比啲信心bee

唔對路wo屌 bee似大炒 係咪橫濱太熱

有冇link睇波

唔好再講禁屌啦 依家新增左禁屌必輸定律

尋日

hi allblack

橫濱禁屌

岩 bee贏撚7硬

馬會禁屌

0:2橫濱

黑西 你買bee？

買唔到係唔係好事

呢個就會真係禁屌

100-0 bee

係

Fc 屌打

黑狗

1-0!
角球

買左小小 之後玩馬

橫濱中柱

[size= 馬會表打曬所有賭仔/red][/size=6]

正 放心曬 我買咗橫濱 唔同你同一條船就安全了

Fc中柱

Hi!

日狗得狗

Bee比人護空門

上！！！

想問你點睇

馬會吊打灑所有賭仔

半大未

負負得正 bee

買乜

開波冇耐咁刺激

橫 bin

同做做同路未撚輸過

無入球穩到仆街

有人話橫濱護空門 有人話橫濱中柱

開過和比我輸半ok?

用水泥？

有有link

咁唔怪得大家贏錢，禁屌必輸

馬會唔係㩒屌
係㩒搶

河床12m

10.5b

中柱＋護空門

橫賓禁屌！！！！

不了 我bee好快入

關我撚事 block得

2c bee攻勢強勁

2:0 角球

巴西1-0

2：0

Bee回飛回到

bee強陣

Block埋我ok?

696都係

信BEE得永生

屌你老母班撚樣無唔無聊

BEE禁屌佢

好快入

橫bin仲未射過門

無開即場爭咁D

有冇人有link？

時間問題

bee 中楣

唔使擔心 客屌打

Bee中楣

泥啦 再來一齊羊

橫濱個龍中風

2c

我bee請繼續禁屌

我BEE正氣

Bee!!!快入

訓下先攰攰

Ok

即刻比個12m bee ok?

封盤 咩事？
12m?

一日未入 一日都未算 屌成場都可以無野出

買半大一係錢多一係傻

入呀

bee上!!!

又中杜又中楣 劇本

正氣bee快Goal

耐冇上黎吹水 見命中唔錯 分享下自己channel 希望多啲人贏錢得罪你？
唔鐘意咪唔好入 惡撚到

Bee禁屌到人地半場都過唔到

有冇順link D link疾到pk

屌你老母

40:0

妹波

馬會禁屌賭仔就真

走啦屌你老母

有野直接放上黎啦 cha 咩nnel 姐

Why not both

快啲入波先

-.-OK

bee 9下9下

bee入未

傻系

我上 big big channel唔好?

半大全大

屌
咪燈我和主

上東張西望比較好

20mins前會有粒

俾人入？

駁唔到

No. Bee入

搞惦 我bee

入波先

半大幾時先開出

上半場1:0，下半場1:2 OK?

不了

開半大 全大

半主就得了

2:0？

屌都唔望你入波 橫bin做個樣射返次門都好啊

和主

收咗order 下半場先準入

半主+半大
大家睇路

貼錢出售橫bin下盤飛

Bee 12碼至空前的危機四伏，以下是從哪裡來的時候了。

我bee快入

橫bin頂實

fc上

Bee唔入
全連登針得

Bee半0全1 90分鐘絕殺

瞓著左

開大波

又妹

到底買咩先唔會有比馬會鏈住春袋既感覺 大細 盤 乜都咁

Bee入未

Fc

三棵樹巴又同路

買個春袋切割器

艾倫吉遜: 福岡黃蜂贏波「濱」向前列
重心推介 主勝
福岡黃蜂今仗不容再失，將傾全力爭3分。

Bee 認真未

Bee比力

似橫bin ng

入番粒先

No

橫濱會入先

但客半場都過唔到。。。 咁都贏到 我老豆都變鬼佬了

發覺bee 好難大波

頭場潘狗

好多時小勝一球

我得今日都要變燈得我話你知

開大

可以開和

一拎波就妹

bee 近20場 半大12場

買你？

變左成個禮拜

咁撚高水仲買大波

邊有

破燈沒有，跟了半大

球探壞了

係喎 真係大炒0 0

等我破左先好同路

仆街橫濱頂撚住啊

見到半大3.x都知無咁好死

呢d波真係 買咩都唔知好

ppp

做咩唔追擊我要搞第個姐

今朝老墨上半禁住美帝屌最後咪又係輸@@

獨腳又無即場預左開0比0到尾又無得補飛

橫濱頂住

狗會禁屌

好掛住當年六場美職全部半大 99倍

半場20。11！

有無人知呢兩隊做緊乜

Bee fg

哇屌你 橫bin差d入

打飛機但唔射

有預感Bee贏2:0

Diu bee醒未

入左異次元？

1.5了

真 做乜9

半場一定有一球，逼害半大

黃蜂5分鐘內會入波

好撚彩咋呢球..

就訓著
架仔

支持

高蛇

上呀橫檳

被入ok?

不批准

攻勢好似fc好d 但bee班人好快好chur

ok

上半白果

唔通你就係馬會果個鬼佬日本波專家

bee仔快啲入

比哂力

入呀 快入

橫濱黎

啱呀

又半細開黎做咩

不入請被入

得蛇唔係買bee咩

橫濱被入

感覺全大已完

Bee差唔多時候入

bee仔唔好再令我失望得唔得

呃尻你錢囉傻西

呢個post仲好睇過場波

買左半膽00
半價有無手足接貨

All in咗波蛋

玩緊帶波跑步

中硬

係屋企好悶有咩搞

過多陣橫濱入
之後10完場

將會1:0不了

屌我

養生足球

半大黨明日美假請早啦

仲有10分鐘，入klm

有無手足想星期日出街睇下山竹咩料

2.5big

去街市睇

準備打飛機 條女去咗翻工

放心bee回入先

橫濱上力呀

Join ok？

買埋牛肉？

唔准

加油bee仔

2.5b既手足定啲黎！

會3:0

2.5b

半場00
下半20
完場20
逼害半大全大

Bee入佢啦！盡情入！

0:3

Gchi

全膽00

黃蜂同橫濱到底係到做緊咩？

黃鋒失波又少入波又少

幫手叫波

橫濱五分鐘內會失波

定啦，琴晚一場半0全5

半和全和

星星買左咩

黃蜂連環goallll

橫濱禁屌得好勁呀！！！！

半場會有粒

兄弟開大聲啲個Ringer
打開球探聽下bee仔1:0叫口哨聲

態度正確

頭場精選西波 super

大家輸左幾多？

買左bee

似橫濱入先

黃鋒買大波同送錢比狗會冇分別

買bee大波同倒錢落海有咩分別

半場入一粒先

bee入粒定下驚先

屠bee未

袋緊半格

不了 要咗1000yen 2:0

會2:0

採蜂蜜

見到成個post都係黃鋒，買左FC震到瀨屎

Bee買大波同俄超搏大波有乜分別

半場ok?

Bee半場會入

幫bee gelgel先

絕殺半和號

好彩有聽你講冇買到半大

半膽00，8折出售，最後上車機會，請手足珍惜

批准

垃圾

Ok
順便開埋主主人

bee 近廿場半00 既賽事都有一場開到2.5b , 大家唔駛擔心

半客

半主

星星雲加書包 三位強手

真，45+入

Bee quick goal

我都支持fc架
一齊集氣

三分鐘內會入 主主定啲泥

通常屌打唔入對家就入先 再杯

起碼易叫過六合彩先

入未。屌

支持!

反手gel嚟
嚇我唔到

快啦,主場王

係屌打唔入對家90+ 絕殺入， 仇都冇得你報

fc快手入粒

呢個真

主王bee 快入

買左bee既定d黎
絕對2:0完場

冇見一排星星蛇串咗咁多

3:1
大家開心

講起有排無見盧蛇，去左邊

半和準備上岸

理性分析

半和頂住ok?
下半場先456

買左波膽bee1: 3FC

Bee屠c

0:2

注定要輸了

半和 cashed

半細半和上岸

半和 客一 先收一個

8折半和呢

追數買咗Bee 想妹條數都唔得

2:2 super

唔講點解咁靜啦

望下我個名先

1折 都無人收

絕殺半和未

今朝阿根廷劇本

兩隊真係笑死

冇可能0:0

傻bee

寧靜地輸錢

球證冇袋黃牌？

取消關注

快啲追擊我

球探壞左45分鐘

ht 0-0 3c

半和gel

呆萌suga

bee 半場3:0 中

角球

和主準備上岸

青萊聯1-0

輕鬆輸500

松本嗰場劇本 妹到尾被絕殺

係呀 89分鐘 fc準備入

買咗150蚊Bee win

個場買左松本

大分贏本
90 mins 1-0

下半場一開bee仔1:0

祈求

渣嫁 比佢追擊又唔追

F.C. bin cashed

劇本應該係咁
殺晒半主半客

賭仔真係好鍾意半大

轉過馬仔po先

球證都要入返去袋返啲牌出嚟
下半場俾十二码

點解會自動轉咗簡體字

向緊上場松本既劇本走

連登大船又針

gchi

g chi

如果係松本劇本 應該今次係橫濱絕殺

大波應該都針鳩埋再係咁踢法。。
今日贏個d可能要倒輸。。

巴打咁重注 你今日好似贏6k

贏3k幾渣。。。

角球針撚到的啪聲

下半可以比bee入了，批准

如果比bee入左我淨係蝕左條半主

2:0 bee去啦

下次me買00 call 埋you

Bee肯入未

bee要30

Alex發力未 一岀即中系列

未試過買馬 跟下得巴先

頭場開隻4p ok?

屌真係松本劇本
90分鐘0-1了

橫濱入未

冇人屌BEE ?

BEE快入呀

放棄 等運到

橫濱只需要頂撚住！

好似大家都等緊針

橫濱等收錢

垃圾bee入未

冇12M 兩隊應該唔識入波

Bee繼續閪

2.5b
bee針得

睇左一陣live 我覺得橫濱穩了

橫濱快入就1好

橫bin 差d！

gel 到完場

dllm Bee

差D

1M頭鎚飛機

牙得唔聽我講

bee收左錢

你老母唔係又00啊嘛

SIU 4

依家bee戰況喺點

佢個下特登向上頂
冇可能架WO
1M向上頂

同玩緊擲公字差唔多

阿根廷劇本

收左錢係咁架啦

哇屌bee
買左橫bin果刻以為輸撚左

0-0 叫曬糊

Bee就快入啦

BEE禁屌快入啦

Bee快入

真係一球都無

高sirrrrrrrrrrr

黃蜂真係唔識架喎

假波

橫濱識唔識拖時間嫁

Bee快整兩粒呀

最怕垃圾BEE輸半格都唔比番

最後400不保

屌 bee班友 pak左藥依定開始發功？

協議和波

我bee要入波了

bee入一粒都咁難

入佢呀蜂！

認真啦我bee

Bee已上鏈
1:0準備

羊

睇live都覺 快功vs快功 實出事

又黎㩒屌唔入

清出水ok ?

2.5大重有機會

出事喇嘛

再一比證明黃蜂對強隊實妹 對廢隊先會俾力

橫濱gel得了

咩事

係咪真係踢緊

Bee! 入呀！

唔好打假啦bee

beeeeeeeeeeeeeeee

禁屌緊 係唔入

屌 bee班友好撚茅吓

< 5%

bee 死了

吸引NO GOAL 飛啦
清洗佢

Beeeeeeee

Bee請你馬上入球

橫濱成日送個波比人

唔撚係又學松本果鋪呀

屌佢老母閪bee做緊乜撚嘢

禁屌唔入多數出事

擺明係

叫左你skip

比球12碼先啦

bee唔入比人入啦 等我快d死心

Bee一球就夠

2018年都買bee

你拎假波隊比。。。。

FC 一球

賭仔

唔好咁

屌你個BEE 快手入波

睇個勢都係俾人絕殺

bee連續兩場90分鍾後絕殺or俾人絕殺 要入no goal睇路

似和

買馬都輸咗18蚊

你老味閪bee 好撚鍾意絕殺/被絕殺？

Bee 唔入對家入

擺明係橫濱fg啦

FC橫濱 請立即頂撚實！

黃蜂贏硬 唔好問我點解

橫濱真係唔識控球

0:0我立刻自殺

不批准你個不批准

又飛機

屌
識唔識射波呀

唔失波咪得 起碼食半格

FC橫濱或成為最大贏家

真定假啊 又幾碼飛機

橫濱5分鐘內有入波

垃圾bee

解圍咩DLLM

臭bee

唔好再比幻想自己
根本擺明FT 0-0

無喇成日門前飛機

客會絕殺 放心

入未呀屌你

完場1:0

Bee突然狂攻

屌整多場10分鐘大波喇

單場日假唔買就是贏

肯入波先得架

面對現實
任你點席點發功都係0-0

橫濱可唔可以咪撚再放人入禁區啊
大哥我心藏會頂唔住架

bee試下比d新意開大波

喪攻唔入都無戀用

1:0 可以嗎?

橫濱入波請準備

屌你垃圾bee肯入未
大船已死

咁多機會都唔入
擺明有劇本啦
買bee等仆街啦

bee 唔入我切

Bee會有1粒

Bee要入啦

兩隊75分鐘後紅格 Bee絕殺easy

都未到80分 ， 未到劇本指定時間點入姐

Beeeeeeee~

bee連登架船如何

做做

R1 4p
R2 12p

上盤點輸

蜜蜂快入

睇黎你都無乜信心

大船第幾次沉?

水深200米了

橫濱比啲顏色垃圾bee睇

橫濱失波紅格38% Bee派錢咁派

快入

指定時間 90+

入架啦Bee

點睇都係橫濱入先

Bee啲比賽真係好撚討厭
守到大波針哂，自己唔入人地都冇得入，然之後最後一定係絕殺/被絕殺，殺撚埋no goal
成隊空難死啦臭閪

橫濱頂撚住 仲有10幾分鐘！

雖然垃圾BEE係廢
但係真係細波保證

頂多15mins

Beeeeee!!!!!!!!

已經放棄bee

Beeeeee!

射波冇力??? dllm

bee換撚走埋個識入波
我屌你老母
係咪驚佢唔小心入左一球呀

冇Wellington 嘅bee 開始唔正氣

入啦be e e e e

同我立即入波呀bee

快啲入啦

細波cashed
主入第一球please

Beee

以為無關注到場波
原來係乜柒都無

80min打後一定有波入

be e e e e

罰球要入了 beeeeee

入佢啦bee

be e e e e e e e e e e e e e e e

Bee入呀

冇時間了

射粒罰球都叫到入波咁
睇黎真係好悶

其實呢個post幾好睇

be e e e e e e

入波啦 求下你

大船

入多個前鋒 入波啦

希望唔好横檳入，求神拜佛

成班垃圾

Beeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

0:1

差唔多到劇本指定時間

Bee 20派100

劇本未 85’ 1-0

準備又黎絕殺劇本波

Hi

Lm

橫濱送完個波比人未

祝好運

得

lm

不用lm

Bee100%絕殺

黃蜂七分鐘之內會入球

ok lm

橫bin 入佢啦咁

驚what
尋晚slow fuck都係加時絕殺

收埋啦

同我絕殺佢呀bee

唔貪心 0:0 收半格夠

我濱頂住

bee 係90分鐘先開波

bee 你老母 fc!!!!

點都會有一球掛

我屌你老母fake L完未

橫BIN準備入

嘩，差 少少0：1
好彩無事
今次有運

Bee唔入就俾人入啦

Bee上啊

一早block左

上啊橫濱

Goal. 0:1

入波呀仆街！

係咪橫濱禁屌緊

唔嬴都唔撚好輸..大哥

be e e e e e

Bee!!!!!!!!

仲有幾分鐘！！！

黃蜂準備！

橫濱入佢老母

be e e e e e e e

beeeeee

狗會引主

Bee半格穩了

絕殺，有無反對

Bee玩撚完

0.0 gel

Beeeeeeeee

bee is ready

同我頂撚住

Beeeee

Beeeee入波

入呀蜂

橫濱絕殺入球ok?

蜜蜂呀

上盤半格收錢未

記住那關於90+的教訓

絕殺準備

轟入佢bee

bee快入

冇咗s wellington. 識西入波咩

Bee預備入了

屌 唔買橫濱先嚟開橫濱

又0:0

Bee佢老母閪咩 成隊撚樣
日乙最撚鍾意夾埋一齊大波/細波

橫bin入未

準備

Bee 準備要入波

0:0好過去搶

記住那關於冰島的教訓

又比馬會禁屌

感覺到橫濱絕殺了

收返半算啦咪比人絕殺就好

講起就心痛dllm..

bee plz

bee呀

算啦 收半

上下都收半格

ON9 BEE 主場都嬴唔到波

上了連燈大船 架船已經沉咗一半

我濱入未

Beeeeee ar

on9

Bee絕殺我扮bee叫

下次見到bee讓平半買對家了

屌你老母閪蜂

gun

求你呀bee

Beeeeee e

Bee入！

橫濱唔該你頂住

Beeeeeee e

Beeeeeeeee eeee

Beeeeeeeeee

識做了 以後1蚊都唔會拎黎掂bee

阿根廷咁

上盤半格馬會已派 gel

6x15差佢先收返半

屌你個BEE

垃圾波

大船又撞
撞進了冰山

垃圾 Bee

得返3分鐘仲妹緊

點搞 一日針9K

屌 又飛機

2.2主w 點讓平半

真係00完場

bee比粒絕殺啦

Gel

南韓阿根廷bee三場0:0都中伏

同路人

完未啊屌 下盤等收錢啊

大船又沉？

完未 下盤gel得未？

已派

沉船 雲加同書包都上左 有咩可能唔沉

有無一腳係有威脅架

角球絕殺

絕殺bee啦屌

角球絕殺plz

Fc船先行開出？

屌 全世界買bee

下盤頂住!!!

屌奶星 差少少要咗大波妹

屌你老bee

bee輸得未

bee半格英泥gelllll

我愛做做

香討1:0連登

唉 呢隊正一西波
以後唔撚買佢

完啦屌你

呢隊仆街真係blacklist

夠薑絕殺

完 屌

你真係好撚廢啊臭閪蜂

半格cashed

Muahmuah

買bee 抵啦

垃圾. 唔夠薑

15射6中都入唔到一球

00

界

多謝支持了

真係和波

又輸2k

Beee 好正氣 買親都贏 唔買都贏錢

唔講咁多 dodo好波

你老母 自殺

㩒住黎打成場都入唔到粒
抵輸
無辦法

20k 1.4 cashed

和波2.5細收錢

跟實你一定贏

冇買讓球買左客勝

愛埋你

買客勝咁博

super

同路未輸過

快撚d退番半格賭馬啦

今朝先講完 上次jump 左bee

今次對家受讓都唔買。成班on9走去買bee 諗唔撚明

我都話跟做做架啦

ka或會成為最大贏家

輸3.25K...
今日收益去到得返:578蚊...

500 bee盤 -> 250
500 bee fg -> 0
6串22
bee fg 斷

fc好波 計埋馬 羊緊2k

我！

以後大家見到bee知咩事啦

平注50冇得買盤

bee禁屌都唔入

你老母啦

blacklist.....

屌你上個賽馬日又贏 扮咩

撚完大船下場又反底

400得返230蚊 上5000是夢嗎

得巴接濟下我

有無馬料追數

波馬都針

我自身都難保吖

不是

半格好過無

我馬po比

拿大家今晚咪跟我啦

馬點玩先贏錢
好預玩馬
屌你燈到 頭2場 1隻馬p都唔中
買邊門 易搏好分

下次買佢對家又變身贏波 正仆街黎

230蚊買馬算

唔夠錢買盤買+1 下次

跟

要去入錢了

跟足 利申 燈

500買馬買波點上3K

今晚凌晨個啲西盃有無推介墜水

今日最後個578蚊收益買場馬博一博先

西盃都賭

得番2k本 求馬水

有名你叫都仲賭

Allin雷公p

想追返頭先beeee輸左個啲

我覺得好對唔住大家

真係唔應該同雲加同路

唔緊要啦無人會怪你

越心急追越針
過來人

想買爪皇

仲有5場比我cup狗會

最後500相信AV巴

派起機費

無即場通常等幾耐派
想allin南莊

針了9k 可以點追

除非隻馬識帶個騎師返黎啦

買10K注

今日-0.2k

500>1000>700>170>350>500
由琴日開始

上季未段衝得好勁
望雷公快放比佢追

Av 巴支持你
Btw av巴有無ig?

Ig

ig

單位係k

Comment都抄
表情都抄

講左買我

cls ig都比好驚喎

係tg
打錯左ig

買1,2號

我細楷

雷公做膽

腳？

潘狗騎師師王有1。5倍 抵玩

買了200蚊 位置 200位獨嬴 1,2號
總共400蚊

心靈又中 買就針硬 垃圾bee

12wp 200
唔係800咩

做緊嘢都冇留意球探有冇響
真係半和全和
半和1.95
全和3.75
橫濱盤1.81

屌你以後黃蜂買0比0

屌 輸撚曬
得隻位置嬴到

死屎狗

侮樣100

輸撚哂 玩完

馬又輸
屌唔玩了

總算扲返個本啦

頭先買馬見到9號個名幾好意頭 結果贏咗 185＞314

同香討一樣睇名就得

和咗？

R4 有冇必中水

唔識買馬 跟得巴玩下 順手亂買一隻

輸黃鋒大波，轉買馬一場win返有突，正西波

下盤cash

係唔好再掂呢隊

下場應該要開始追bee了

主場王

明明長追黃蜂細波可上樓

本身打算買0比0信念唔夠跟咗大船

有冇心水馬推介 第4場

12p
搏一搏

D戰積好差下bo,,,

4場8號 輕鬆贏

諗住撰一隻熱一隻冷

認真出 2 3 8 11

1-12

帝勝之星

笑咩

我撰2,6號

1001